反幪面法

佢唔比戴口罩，化妝都有罪嘅時候咁咪以後每個人攞把遮出街遮住囉，睇吓佢會唔會禁埋攞遮